你老母 公開幫建制拉票

係咁提建制派提議先暫緩
想令大眾認為係建制派做到野?
我屌你啦

聽日見!

好易令啲廢老以為建制好幫得手